如果你開始動搖 入黎花三分鐘睇下點解我地要盲撐自己手足

我係一個終極和理非， 從來冇企過去前線
首先係呢到感謝所有勇武手足 為香港去前線擋子彈

近呢一兩個星期 我發覺淺黃的呀媽同佢師奶朋友由屌政府變成對示威者裝修有微言

令我開始擔心 政府詭計會得逞

但係要贏呢場運動 我地真係要有核爆都唔割既覺悟
無論手足做左d咩 畫面幾唔好睇 都一定要盲撐自己人

我知道盲撐呢隻字眼唔係幾好 但事實就係咁

成場運動 我地冇大台
好處係去中心化 難以瓦解
但同時有一個極危險既位 就係
我地在明 佢地在暗

我地比政府蝕底既一樣野 就係
佢地可以隨便安插幾十 甚至幾百隻鬼入黎
我地安插唔到

如果我係林鄭 睇到香港人咁道德潔癖 要嫁禍你地真係太容易
搵幾個打爛閘機 搵幾個放下coctail燒狗 殺死一兩個自友 你地就已經玩完

唔好唔記得 當年共產黨都係殺死自己友 嫁禍國民黨 先令美國冇得出手幫國民黨

就係因為個政府陰濕
所以我地先會 核爆都唔割！
佢地識日日四點鐘合理化自己伙計開槍打人
我地都要識幫自己友解釋
就算解釋唔到 都絕不能割！！！

成場運動既關鍵在於我地有幾團結 幾有毅力！

光復香港
時代革仲
香港人 反抗！

P牌推唔到 幫手推下

推

身邊朋友 大嬸冇人動搖過
藍繼續藍
黃繼續黃
你提提媽媽 玻璃 定 人命 重要d
林鄭仲未死
可見港人寬容

冇動搖

我同佢解釋左成晚 佢先有少少覺悟
雨傘時佢係極藍
今年幫佢裝左apple先變返正常
大家都要記住幫口解釋

核爆都唔割

連登太多風向撚

講左核爆都唔割 就真係核爆都唔割

推推推推推

又吹風有人動搖

我信連登仔核爆都唔割
但出邊有一班唔上連登既師奶
當初可能因為覺得班細路慘而支持
如果身邊有記得落力解釋返

動搖唔係割蓆
有人唔理解裝修同獅鳥行動 唔好忽略呢個事實
覺得我係風向撚既隨便起底

新屋嶺
721
831
射爆眼
真槍射學生
俾人斬到坐輪椅

仲有好多野正苦包庇

請俾所有香港人知道，而家已經唔係你唔出街就冇事既狀況

無人動搖。不過，可以預測，警方會以正當防衛的說法，任以開槍，前線唔好胡亂送頭！
記住一個都不能少！這是持久的作戰！

現在架情況，係要讓個抗爭延續下去，在解放軍入城之前，要有足夠架時間俾國際戰線做事，文宣又好，香港民主法又好，都好需要時間！
唔好逆轉左國際架輿論。

推！
btw冇動搖過

琴日係學校 老師同學生都喊哂
返到屋企好似入左平行時空咁
佢地仲識得講笑講樓價
我就sad到冇哂心情

對！我知多左和理非唔敢出 （利申和理非但會出）
但勇武係前線既時候 和理非請盡力去國際戰線Twitter reddit幫手

其實真係要諗計拉攏班港豬出黎做d野，好多都係抱消極態度（輸硬嫁啦，打黎做咩）。但係佢地其實有好多人都好支持民主